[統計]有幾多個中學同學變左做雞蟲

4個 , 活動都變哂 洗樓北上, 當現有左女朋友就唔做雞蟲住

無人識左十幾年 但變左雞蟲ga 同學咩😼

慘，冇人理

得佢係咁

可能到最後本身唔係雞蟲，有班雞蟲fd，自己最後比人教壞變埋雞蟲，去哂成人台